終於脫離富途 轉用TD

零佣

any details ?

Thinkorswim

TD 有咩好?

都係咁申請姐

零佣唔夠?

td係？

最少要入幾多？

申請左幾耐?
我見FT, CS都係零佣, 我都揀緊邊個好

第1次1萬HKD

1個月

我以為真係可以3-7 日就完成
睇黎有排等

登記太多人
其實好似3星期

Del左富途？
唔用黎報價？

FT= first trade?

FT 香港冇轉數快
要食匯款費用
不利每月買入美股人士

td fps hkd to usd 幾本上零charge
淨係sell先收1美仙

射過去計唔計？
定要真金入1皮

的確無DEL

下 唔係賣都免費咩

要比幾美仙
每月個statement有得睇
應該係美國政府收

唔該

9月28申請，未收到入數通知

TD用恆生TT要先收220HKD，然後中途應該又收一次，接手可能又收一次

支牛最撚好

用完番唔到轉頭

免佣咪回頭

算平架嘢。介面係好用既

原來申請要咁撚耐，等左就2個星期
另外想問下係咪首次存款用FPS過都得

我9月申而家都未話得

transferwise

Citi priority
唔洗滙款費用

得咩？寫明唔比

冇啦咁 sad

1蚊都唔收？
恆生匯要 hk$2xx total

yes
但係提款都係要收

local 定international?

.hk 可以轉數快hkd 免手續費
然後用工行美金匯率（d人話）

直接入美金收幾錢

唔收
今個月轉左3次
記得揀番charges 扣 "Our account" 就ok

citi priority存款需求係幾多？

here we go

唔洗月費？
咁佢賺乜

係咪離岸？

Lm

Tengent delta

本身都係咁諗 都係十幾蚊姐 但計返都洗左6 7百蚊 (唔算多trade)
免佣幾股幾股咁買容易啲平衡價位 返唔到轉頭

出錢入錢手續費

點計先

10月中申請，GG了

TD 全名係咩？有冇link

TD Ameritrade